堅守連登！

唔好受分化呀各位手足
Trust Lihkg

唔好中計！

我無野講

我要飲水！

唔好怕呀各位
怯就輸成世

信任連仔
以家唔係懷疑自己人嘅時候

連囝頂住
連登囝撐住